(GME)屌你老母唔玩了，比翻D錢我

輸幾多 貼圖先

收啦，圖呢

你愛拜登吖嘛 抵啦

升返d，想走好走。

無圖= block